福岡10日行程，跪求評價

DAY1 (福岡5日)
咁第一就下晝6點先到福岡機場，咁就搭下車，去checkin然後附近行下算啦。

DAY2 (福岡5日)
海之中道海濱公園 > 香椎宮 > 返民宿

DAY3 (福岡5日)
大濠公園 > 福岡城跡 > 天神地下街 > 舞鶴公園 > 返民宿

DAY4 (福岡5日)
魚市場 > 福岡海購城奧特莢斯 > 福岡塔 > 返民宿

DAY5 (福岡5日)
柳橋連合市場 > 節田神社 > 博多運河城 > 屋台 > 返民宿

Day6 (長崎)
搭車去長崎 > 平和公園 > 原爆點 > 長崎海濱 > 稻佐山 > 返福岡民宿

DAY7 (熊本 2日)
搭車去熊本 > 熊本城 > 上下通商店街 > 住一晚熊本酒店順便浸下溫泉

Day8 (熊本 2日)
阿蘇站前 > 阿蘇山西面站 > 睇火山 > 回城 > 搭車返福岡民宿

DAY9 福岡
自由活動 大家分開周圍行下鳩hea下

DAY10
買下手信，行下準備去機場返屋企

6條友打算去玩10，呢10日會住係福岡幾日民宿，其中有一晚會去熊本住，凈係攞輕便既野住一晚，因為驚睇唔曬d野同埋唔夠時間去火山。 跪求巴打評價下 。 同埋有冇咩正野食地方推介，打算食馬肉刺身同牛腸鍋

熊本城無野睇
長崎個日同其他日子比較chur 好多

熊本一日可以搞店？會唔會睇唔切火山

如果去呀蘇就唔去熊本城 因為熊本城其實未整好
你有其他野做就無謂去

留名

去高千穗？

推

留名參考7月去

熊本城同火山開左啦咩

火山未開喎。

全部重作啦
熊本城圍晒野重建緊
架纜車都拆9埋重阿蘇山西門站
去成10日係福岡入面有5日

長崎應該去2日好d

福岡好細玩唔到五日
仲有你plan 到d 行程太鬆
除非你好鐘意shopping
運河城/地下街嗰d 兩三個鐘乜都行晒
Plan 下去小倉博多好過啦
長崎一日來回簡直係浪費
嗰度起碼可以玩3~4日
熊本城爛晒冇得入
整返起碼要10年
阿蘇冇得搭吊車上火山口
喺山腳睇博物館不如唔好去
除非你好鐘意熊本熊
唔係我覺得直頭可以skip 熊本
想浸溫泉就正正經經去返湯布院/別府
九州旅行係玩遊擊
你住死喺福岡係冇意思
一定要不停搬酒店

福岡城蹟同空地無分別

重作啦 買3/5日jr pass周圍去好過

10日行程咁plan法

我黎緊9月去10日九州, 會去宮崎/由布/熊本/高千穗/鹿兒島
就算覺得太chur cut一個地方, 都好過你死留福岡
同埋玩福岡都唔去門司港果邊, 淨係留市內

見到福岡五日就覺得悶
學樓上話齋 玩九州要周圍走先好玩

以福岡為中心既1 day trip:
小倉+門司港
長崎（過夜都得）
佐賀（唐津城？）

去到九州點可以唔去別府/由布院浸溫泉
依度最少都要過一夜住溫泉旅館
加埋大分縣又有safari又有中津、杵築依d古城睇 又可以預多一日

鍾意既你可以由福岡搭新幹線落鹿兒島玩返日，仲快過天水圍出港島

福岡市中心你預頭尾兩日已經行晒
鍾意買野俾多一個全日

可以 褔岡/長崎/由布院/別府/門司港 一個圈噉去 3/3/1/1/1

佢係好鍾意買野, 你睇佢又天神地下街又運河城又outlet, 呢度分左3日 但係佢又唔去鳥栖outlet

另問如果自駕遊 係咪可以上阿蘇火山口?
我諗到 福岡(太宰府)>熊本(阿蘇)>大分(由布院/別府)>北九州(???)>福岡
日數同中途地點未決定

未地震之前係可以,但唔係一定得,要睇果日火山點
地震後真係唔知

火山冇開咁熊本真係唔洗去

魚市場如果係去福岡赤坂入面嗰個我覺得去唔去都冇所謂
寧願去下關市唐戶市場會仲開心

好似去出名d果個仲好

睇撚火山咩
覽車都拆埋